呢個有被打落電梯嘅前一段

以為打緊無雙
可惜唔知自己身份係卒仔

何時你要習慣不要離群

佢跑去邊呀佢唔係以為香港人力撐警方呀嘛
除咗警察之外邊有人撐警察呀

以為打緊容易嘅無雙
可惜唔知難度轉左做修羅

從何時你也學會不要離群 從何時發覺沒有同伴不行

笑撚死跑上電梯比人踢番落黎
仲要沖到埋去怯撚左先跑上電梯
點解佢老豆老母生到佢咁撚柒

曾迷途才怕追不上滿街趕路人 無人理睬如何求生
頑童大了沒那麼笨

單拖去俾人圍 笑死

呢d垃圾以為自己好撚打得

一條咁激嘅片，背景係細路仔聲，好喜感

笑撚到食唔到早餐

傻仔 丟自己上司臉

D警察根本冇諗過d人會還手

頑童大了沒那麼笨

笑死我

推爆

之前唔知, 宜家知左覺得成件事好合情合理合邏輯,

唔知有冇斷佢狗腳呢

自取其辱

抵啦，攞嚟賤
==================
不經不覺間，梁烈士過咗身已經一個月，入嚟放低你想對佢講嘅說話

自己衝出黎柒，佢應該要請個記者食飯添呀

笑撚死 想跑返入加群？

林奠講一句撐驚成班就食左春藥咁周圍扑野

其中一個救佢係咪heidi朱？

記者就好似一個慈母咁攪住隻狗

傻閪 仲以為係2014

衝鋒21

嗰個位係廁所黎，阿sir急屎唔駛你教

Push

死黑狗之前打得多唔還拖嘅和理非，就以為自己真係好好打

推

以為自己係警察就上晒腦咁, 拎住隻警棍就以為可以亂9咁扑市民, 市民唔反擊就真係有鬼!!

電兔？

拖

咁就叫修羅比到盡都係hard mode咋

抵啦

：隻揪吖

：？ 不了

以為後面有人保
點知隊友全部走晒

入黎改下，整個mv傳出去

從何時你要學會不要離群

唔係記者佢死撚左啦

睇就睇得好爽
但係影曬樣....

諗起魚蛋果隻傻鳩速龍

Backup

推啊

其實唔止呢個，仲有中庭有3個綠龜俾人圍左超過一分鐘之後先有扯杉男出現

擺明係暴徒啦
係警察哥哥點會得佢一個人？梗係一隊人出動啦
太過份 執到個頭盔警棍就冒警

0:39 close up
好撚正
瘋狂loop

有五百幔人嫁

頭盔又無 身甲又無 自己一個衝鋒21咁衝入敵陣jm9

唔係記者救你，你死9左啦，你有無良心架！？

咪就係用腳出力撐咗佢落扶手電梯

呢條友可能真係自己友
但係扮警，諗住返自己友堆
點知俾人濕獲勁

如果係就要宣傳下
黑警都要泛民救
班建制派死咗去邊

底A仔
完全唔知自己做乜
同舞王一樣
佢地阿媽見到實嬲爆個狗聰
因乜事要個仔受d甘既罪

係 heidi最勇武 (救警察)

點解會話我地打警察？
佢有委任證話佢係咩？

真係覺得自己好好打咩

10年內都用佢做反面教材

意為自己係喪屍片主角
點知係比人咬個啲2打6

呢D咪叫抵撚死囉

廣傳

頭條新聞可以用

衝出黎柒

仲要呢個無show委任證
點知佢係警察先
香港人係幫警方捉冒警既人

係咪抽籤抽輸咗要衝出去做死士？

請文宣整圖

為何在雨傘外獨行

其實其實成首副歌都唔洗改
醫神先知到

有個on9仔護狗 屌你老母

記者唔中立

咁都打唔死算佢好彩

煲大佢

推，要俾人知前因後果

以為自己好撚好抽

backup backup

早知拆佢機

踢佢落去位巴打做得非常好

毅進仔文又唔得，武又唔得
抵俾人打啦，屌你老母on9黑警

呢樣真
平時就識打記者
緊要關頭都係靠佢地救個黑警

呢次東方做到野

好撚型既合體技
Rider kick.+ 正義審判

豬隊友

還是讓自己瘋一下要緊

TVB攝記， 不嬲一家親

呢個同之前沖出黎仆街果個係同一人，留意對灰色鞋，我諗佢唔係好夠瞓嘢，返工on99咁...

馬路電梯city plaza任你行

真係黑警無一個係無辜

佢係咪以為有伙記一齊追

敵將is Doctor Lee

何時發覺沒有同伴不行

呢個要大推啦
成件事合理晒

個記者走出黎做架兩
算唔算違反專業 中立?

又唔見示威者比人10個差佬打 佢埋去擋??

我無野講我無義務解鎖電話我要見律師我要睇醫生我唔會簽任何文件一個都不能少人無事先可以做世界冠軍

Condom 仔

抵撚死

頑童亦學乖不敢太勇敢

SPIKEOUT

借位

抗爭成功第一黃金規則詳解 - 團結

pish

要不是記者救左佢，佢死撚左喇

屌你估你啲豬隊友真係撐你咩
777都係鳩UP下渣

叫到叫人唔好打個啲真係嬲嬲地

有冇人將所有警員濫用武力/主動撩交打在先嘅片
整做一條
再改個標題改做 「沙田黃屍暴徒片集」
等班垃圾幫我地廣傳

警察好有紀律嫁麻
呢條友自己衝出去一定唔係警察

大快人心

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

只有冒警嘅傻仔先會自己脫單，正常驚方係集團行動，支持市民制伏冒警暴徒

無委任証的冒警賊！可恥！

同感, 一係猜輸左, 一係揀左dare, 一係新仔比老屎忽玩

個邊有TVB，可能想上鏡

連踢2下果位巴打

開心仔

其實要研究
個記者係咪警方安排
究竟咩背景

佢有獨特技巧

點解有人保佢

佢其實究竟想衝去邊

Lm

除左抵撚死都唔知點形容了

無雙唔可以亂咁衝啦

打到呀媽都唔認得

backup定先

好撚醒一見到有落單即刻全部追上去

成頭白髮臨退休仲咗搏命做乜鳩輕輕鬆鬆又1 day咪得

記者幫政府果邊既

曾迷途才怕追不上滿街趕路人
無人理睬如何求生~~~

觀察黎

等於msgo，你以為揸fa獨角獸就好威威當自己係巴納吉就鳩衝
點知原來比一堆中低cost圍撚死左

宇宙賤種

其實哩個咩事？搞到扯衫男最後送埋頭

正仆街

柒頭
Btw最尾果腳

所謂警察兄弟, 全部都只係當你契弟.
上面一層推下層, 條傻仔無腦真係諗住自己係正義之師.
根本連內部自己個個都自警察自己先係不義. 點會真係講兄弟?

你見好多陰濕噴椒龜頭, 射完就縮返入包皮出面班散仔做盾.
同大 Sir 係冷氣房指點天下一樣, 功就自己勞就人地.

小人留意
100分

可以拎黎做文宣
毛魔統戰原則：

聯合次要敵人，打擊主要敵人

朱凱迪有份做炸兩

變咗dark souls

為何在盾陣外獨行

柒少陣當幫忙

有班係屋企齋坐的廢老撐佢地

驚慌說法:有人自己跣腳跌落電梯, 被記者扶起

以為自己好好打

好撚治癒

落單危險

好撚爽

你個名都好feel

有聲

好撚正

從何你要學會不要離群

好似打甲由咁好撚爽呀

飛多遠有誰會替牠操心

白衫狗唔理佢地

之前係沙包，依家識還手，依家先係normal咋

［夢後］錢銀問題

條傻鳩跳撚左掣咁單拖衝過去做乜鳩

我無野講

原來神仙魚橫渡大海會斷魂 聽不到世人愛聽的福音

1lv入修羅係咁

做乜成日都有個咩大背浪嘅左膠叫人唔好打
人地full gear, 佢打你, 你唔叫唔拉開
人地自衛還擊, 你就係咁拉開自己人..
咩唔好打唔好打...果隻黑狗成身pad, 比人打完一秒就彈起逃跑

豬隊友咪撚上前線啦

佢無死到/重傷都要還神

Sparta kick!

push

架両1：朱凱迪
架両2：TVB攝記

算係第一單衝入去打人既開頭

最尾黑衫義士加多腳果下先正

記得三個有隻犬個頭蓋比人打到甩埋

［純紓發］我們缺乏了什麼？

好治癒

推呀 呢條片好重要

依d上哂腦既on 9真係抵俾人打

黑警抵撚死

講真
手足算克制

記者好似係TVB?

從何時惋惜同伴困於那浩園

屌 出晒樣

深藍老母本身仲話係示威者打人先，聽完呢段錄音即怒屌警察

文宣好材料呀

有個咩大背囊果個係做乜鳩...

盔

一定要推

臥底嚟

應該唔係喎

條友係廢中又唔算全身full gear 咁博做咩

聽不到世人愛聽的福音

又公平啲，源禾路推進個緊，佢幫手屌狗嘅

不能只有我看到

諗住衝埋去打十個好型同大sir交差
點知比人打到攤攤腰
好撚柒呀你 呀sir希望你起到身睇返自己英姿啦

點解612唔見班記者去幫市民擋住？

正確示範何謂衝出嚟柒

[代post] 中大學生支持黑警 屌7示威者係暴徒

其實佢追緊D咩

真係當香港人係羊係豬
單拖就衝陣

千里送頭

無啦啦做走去邊
有人撩佢?

仲有d鍵盤廢中廢老囉
去美領貼memo紙個單就知喇

記者唔幫拖

唔發火當人病貓咪呢d

自己兄弟都傷得慘重，係咪要諗諗收手呢。。。
下次有人死，邊個想？？

黑警: SOR, 以為著便服都係便衣警, 下次會醒小小

打還打唔好打到佢個頭變弱智

一定要推,多行不義必自斃

記者做乜撚又阻撚住哂 砌得幾下身都未熱
16年果陣又係咁
唔記得班狗點對你地?

如果打佢果班係南亞佬，應該已經死撚咗

最後tvb

屌你估我地好想還手？俾你地迫我地架

如果係都無咩事既，大家各取所需
打死落單狗好大罪，發洩下就ok
朱heide又拎到光環，保住議員尊嚴
記者就...是撚但啦佢地已經幫左好多

想升職唔係咁嫁wo

文宣做野

應該係想單挑上樓上捉掉野既人

朱凱迪做乜9

真係弱智 你衝入黎打人真係當人係羔羊呀

好撚爽 多謝東方

Back up

睇咗n次都咁治療

笑撚死呀屌！

佢可能以為香港人鐘意警犬既佔大多數

有d警察真係好撚蠢

傻閪 追乜撚野呀
抵你死

當自己趙雲一騎當千？

Backup呀

條路自己簡 仆街唔好喊

呢d角色係要做ge...真係驚打撚死
btw..都唔知咁心急衝乜,跑黎跑去

我冇野講..反對暴力

唔係朱西擋著佢死撚左喇

Cctvb

救佢果個記者係tvb

唔應該圍打， 應該用索帶綁住手腳制服佢。 合理自衙之餘又唔畀佢繼續打人

屌你老母渣個爛鳩盾就當自己係美國隊長

個垃圾柒撚到喊 可惜我果時唔係果個位
唔係實踢撚爆佢個頭

有機會一定要比D黑警知道咩係HEADSHOT
等佢地用橡膠子彈 射頭射得咁撚開心

抵死, 因果報應

無人理睬如何求生

屌老味CCTVB 條粉皮阻撚住哂

推，

泛民都救佢地，d 撐警人士去哂邊？

頑童大了仲咁撚笨

你估扑人唔洗付出代價
單拖衝入去敵人陣營

那來的勇氣

以為打無雙
實情係dark souls

隔離post仲有人話佢冧吱吱 行步路都冇力

記者仲幫手制止。。。真係以德報怨

眾人: 唔好打呀唔好打呀

送頭

拳腳交打撚张狗無計啦
班狗攞棍扑頭又唔見佢去擋

搞清楚先 呢個人係冒警

以為自己係呂布

have back up ?

原來係自己無雙上身在先

林夕13年已經知道黑警啲所作所為

［一定要去］今晚金鍾要人呀！！！！！！我地需要陳伯！！

敵將is doctor lee

屌
係朱凱迪幫手推開示威者先ga
警犬係咪要多謝泛民啊

行到成個奇行種咁

好彩佢失敗
唔係佢好大機會俾人掟落樓
之後個個都會講「上水你地都迫人跳樓！死咗都唔值可憐！」

咁易打得死 劉馬車一早比人打死啦

開無雙呀

?
露底?

兩個字
抵撚死

To

TVB記者

好撚high睇到扯旗

但救佢個記者係tvb

正一傻9

香蕉糖？隻揪神？

打完怪要記得執裝

佢跑過去好似冇目標咁
好奇怪

手足：

堅，唔知條癲狗諗乜
老遠一條友衝上條電梯做乜鳩先

風水輪流轉

得1個無罩出樣
就係heidi 朱
佢角色係救人

721見
我無野好講

所以保持隊形唔落單真係好重要

笑到仆街
齊上齊落到走失狗都唔知

佢都係做下樣,你估佢唔想踢埋一份咩

打咩撚野殘體字啊一毛狗？
縮翻入你老母個閪入面好嗎？
Check 清楚你既輸入法再黎帶風向啦係老味

咁撚廢就唔好衝出嚟柒啦狗仔

[有冇搞撚錯] 你哋係咪打算揼低陳伯？

你搞清楚係邊個封撚晒啲路唔俾人散? 係邊個想迫死邊個？

淨係睇港人港地啲page，以為有人撐

好明顯係一個失控嘅暴徒

能群毆 何必單挑

無雙中落單卒仔, 多數被人試招

冇記者係到佢死撚左咗啦
仲打記者
黑警應該要死全家

企到咁出，搏做一哥呀？

#noway

抄番田少先

點睇都係自己人傷得多，條數點計都唔掂。
見好就收，無謂輪盤式自殘

大sir： 搵個人衝入去吸引敵方火力 我地會係後面back up
搞掂我會寫靚你report

實際上佢地就係想有警察比人打 叫佢走去電梯 度因為有記者

你以為自己係邊個呀？
呂布呀？

陳伯今日為咗我地係防線擋住班狗
班狗實唔Gur想咬返佢
海富已經比人掉樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

0:38 feel到佢中腳嗰吓叫咗出嚟

邊個巴打做衰野咁遠都望撚倒仲要起勢追呀

有機會就係今朝phone in所講嘅林鄭所期待嘅第一滴血

【反紅媒】終於明白點解林彬當年被謀殺

林奠講明唔會出賣警隊，咁唯有向傳媒落手啦

人多嘅優勢

落單嘅狗

所以話仲係TVB到做嘅同班狗都冇咩分別

好片一再重溫

英雄主義

學日本二戰時自殺式進攻。可惜後來又後悔。。

睇片有野一腳窩落佢個頭到
好可惜俾個記者個腳阻一阻
撻左Q
好可惜

正到想用嚟做動態wallpaper

咁撚傻閪 走上去 點知進退2難